交友app溝女論

首先，最為基本亦都非常重要既一樣野，你既profile picture。正常一張自拍已經足夠，唔需要太多花巧。如果係大隻既，你可以show身形，但唔好唔著衫一張半張還可以但唔好過份地show off，唔係個個女仔接受到。有寵物既可以用合照做pp，多數會加分，感覺比人有愛心。如界你係樣衰到貼地成個早洩咁既，放張背光既或者背影又或者張相教濛少少唔太清楚既就ok。

好啦入正題，最多人問既，究境咩開場白先吸引到對方既注意呢。個d乜撚hi呀、靚女呀、做個朋友得唔得呀，喱d狗屎垃圾記撚住唔撚好再講啦毒撚們。講你既開場白前，睇下個女仔profile先，睇下自我介紹寫左d乜，身高、星座、興趣乜9都好，有d女仔會將佢既生活po上去既，睇下佢去過邊，食過乜，post過咩相，留意下相入面既背景，有邊個、做緊乜etc，針對返喱d野問返佢問題或者講返喱d topic既野。舉個例子，個女仔post左張好撚sad既相，關於比人飛既，喱個程況，通常d男仔都會主動關心個女仔問佢做乜9呀，點解比人飛呀etc，跟住個女仔會話係呀，blablabla講下點解，喱個情況9成9既男仔都話覆返，哎呀慘囉，陰公囉，好可憐呀，條仔好仆街呀blablabla，但喱個時侯其實你可以覆，其實你有冇諗過點解比人飛，有冇諗過可能係你既問題，盡量諗d正常人唔會講既野，咁樣講係可能會激嬲佢但who fucking cares，屌都唔撚識既有咩所謂，但試諗下條女起碼會覆你先，條女係可能會屌9返你，但都有機會應你先，你要知道喺交友app入面，只要個女仔似返個人樣既9成9都係好撚多人like，好撚柒多人搵，少則十幾，多則百幾，要係咁多人入面脫泳而出，你講d野要有幾奇怪得咁奇怪，先唔好理你講d野有幾咁正面或者負面(正面既例如外國個d pick up line好撚flirty既；負面就我頭先個例子)，諗方法講d咩可以挑動到佢既情緒，吸引到佢覆你，對你喱個人有d印象先。如果你真係想訓練你既溝通技巧，起碼每日都send比少十個先女仔先，一個星期就有一百個，每個月就四百個，極端d咁講，如果你真係好撚樣衰既，柒撚到冇得救既，四百個入面至少都有一成女會覆你掛，一成都有四十個啦，你一個月要handle四十條女其實都好撚柒難。如果你再有恆心d既，你咪每日send多幾十個囉。不過萬一你真係好撚柒木毒既，好撚蠢既，諗極都極唔到點開場白既，教你一個方法，搵張靚女相，自己開個ac，等人主動msg你，睇下佢地用咩開場白，見幾有意思既就直接抄囉。其實上個post我都有講，溝女最重要既其實真係經驗同唔怕失敗。要經過千垂百練，先會領略到女仔鐘意d咩接受到d咩，從而去塑造成一個女仔鐘意既型像，咁先可以增加一個女化鐘意你既機會，當然靚仔有錢係例外。

好啦，而家d女對你產生左興趣啦，會覆你啦，咁點去維持呢，無論你傾緊咩topic都好，記住唔好一路講自己，點到即止，講完要問返對方問題，比對方有機會回應。Eg講緊返學既，話咩最近分左組做project好多野做但組入面又有free rider blablabla，講完就問返對方有冇成日遇到喱d人可以點做etc，問問題要問d open question要人地用腦諗黎覆既問題，唔好齋問yes/no question， 答完有/冇、係/唔係、好/唔好，就dead air，不過當你feel到對方既回覆有d僵硬好似唔太想覆既就唔好再講喱個話題落去，因為對方冇興趣，你繼續堅持既話對方有可能直接唔覆你tim。係喱個時候你要盡快換新既話題，問下係喎你食左lunch未就得，求奇9up乜撚柒都好。老實講話題其實真係唔難諗，最近忙緊d咩、有咩抱怨、困難、做決定、屋企人、朋友、興趣、新興潮流、野食、八婆野八掛野、明星、運動keep fit、星座(喱樣雖然好多連登仔屌，但現實真係好多女buy，30歲可能未必既)、經歷、見識過d咩、去過邊到旅行、自己細個嗰既事etc多到數唔曬。個人覺得寵物好傾(如果對方有養既話)，講到寵物，即使你冇養，但9成既女一講到屋企個隻就會變到好撚多嗲，如果你有養都唔好講太多自己個隻太多先，先問對方，等佢打開心窗，講既途中和應下佢比下反應，eg哇、係咩、咁搞笑、真係架，比佢知道你係有專心同佢傾計等佢繼續講落去，之後先9up下自己個隻。萬一你又真係好撚蠢既，又諗唔到有咩好講，碌返上去睇返以前d message，講返以前既野，eg上次你教我點對附個free rider真係得左呀，佢而家blablabla，又或者上次你推薦我去個間餐廳我試左啦好正呀blablabla、咁樣可以比到對方覺得你好重視同佢之間既對話。

第三樣野，幾耐先可以約個女仔出黎呢，正常黎講就三四日。咁點解三四日呢，經過喱幾日，你同佢正常已經充分了解到大家，女仔三四日後都仲覆你既其實已經證明到佢肯同你keep contact，係等你開口約佢出黎。老實講真人對話點都係有效/好過用app傾計，從佢d語氣、對人既態道、小動作，你會更加了解到佢份為人同性格。同埋約出黎見面最重要既一樣野係判斷喱個女仔究境係咪可食用，係咪岩自己心水，如果係既就最好啦，因為有好多例子就係因為拖，你拖得太耐，個女仔已經失去左耐性同對你既興趣，姐係已經同左第二個網友出去。我上面第一點都有講過” 只要個女仔似返個人樣既9成9都係好撚多人like，好撚柒多人搵，少則十幾，多則百幾” ，係你諗緊約唔約佢既同時，佢成個星期既schedule可能已經full曬，一路比人插緊一路覆你唔得閒。仲有另一點就係，如果你拖，拖左幾個星期先約佢出黎見面既話，到最後出撚到黎原來唔岩食既、冇興趣既，你咪浪費左你幾個星期既時間，幾個星期可以約幾多條女出街你知唔知。

Tips:
Msg個陣: Send下d較曖昧既emoji，豬、怕羞樣、馬嬲樣，要睇女仔反應
係人都鐘意比人讚，一兩句就夠，唔好太多太浮誇
偶然抽下水笑個女仔，又係要點到即止，太過火未必個個接受到

見面個陣: 佢講緊野既時候唔好插嘴，專重好緊要
放鬆d諗到咩就講咩，唔洗太介意dead air
笑多d表現正面d
有禮貌好緊要，sorry、唔該、唔緊要etc，一定要講。 eg食飯個陣waiter拎野食過黎講唔該，係街撞到人講sorry，個人表現大方d會加分。唔係講緊錢銀大方d

總結唔知up乜9好，打左成晚，岩睇既就比個正評啦，係咁多。

水蛇春咁長

2300字

分下段啦Ching

咁認真寫d無聊野

講同一樣嘢唔知點分好

利伸中文U

都係打機睇動漫 見冇野做咪分享下

屌原來電話睇咁難睇

我用電腦打 梳

毒撚搵份高人工嘅工可以仲容易

認同 睇info睇開場白
如果佢用狗狗合照
你可以問下佢隻貓貓你養 佢一定會應你 九成啦 唔好話一定

聽日約左skout女女 睇格雷
好驚會多手佢 （已經睇左 幾悶下）

好悶

咁長

留明

咁正嘅教學點解得咁少人睇過？推post支持

我居然睇晒

如果條女會答你但又唔問你野即係點？
玩鳩你？

睇哂 女表示認同8成